一人一間你最愛嘅餐廳/食肆

或者食過之後永世難忘

沙記

食你嘅石頭啦臭閪

去台灣食過冇餐單餐廳

食石頭喇

Stone

食石頭啦傻鳩

🪨

屌

石記

真係有